有冇人識聽同講東莞話

拱喜啡true
厲是逗lue

隻西啦

實飯唔騰啊

on9

識聽唔識講

仁撚盛盛

打天打鴨

da 田 da 啞